如何放下對一個人的憎恨？

好憎一個人，搞到自己都好辛苦，應該點樣放下呢種憎恨感？

無
每次諗起個撚樣點對自己
就覺得無可能

你唔覺得咁樣好辛苦咩？
真係憎到佢貼地，好想佢快啲死

留名

搵一個比佢更仆街更乞你憎嘅人

自己係用時間
同埋諗起失去一個咁嘅人都算幸運，冇再浪費更多時間

最弊呢個人並非情人而係家人，仲要同住中
好畀佢影響到自己情緒，雖然捱多一年到佢就會搬

憎人會好辛苦，最好就唔好憎人

憎自己 點解決

等你憎果個人一死，所有憎恨都會煙消雲散
剩下的只有後悔

利申：經歷過

絕對唔會對呢個人後悔

要知咩事憎自己先

知啊 因為做錯過一件事令自己返唔到轉頭
hurt咗一個好純好好嘅女仔 錯過咗一個咁好嘅人

咁個女仔而家生活如何？有冇因為你變到好慘？

已經無辦法知道了

屌你老母

惡撚到呢

唔搵南亞人屌你屎忽咪算係咁囉

咁你就當佢生活得好好，同埋你要記實所犯過嘅錯，以後唔可以重犯

點解要咁惡

放唔低

其實係咩事講唔講得？

唔講得 如果講咗我就係犯同樣嘅錯

你兄弟姊妹？

Hurt人正仆街
不論咩苦衷
食撚屎啦！
人地都有老母生架！